女朋友想要愛情小說入面小鹿亂撞嘅感覺

可以點撞

買隻鹿係屋企撞鳩佢

帽事

佢俾人撞到呀

出門口跑樓梯落大堂再跑返入屋

十支假9一次過插哂入去，一齊開掣。

去奈良 買包餅畀佢
點撞都得

禁幫佢買個鹿頭套
然後笠落佢頭 禁撚住佢個頭亂咁撞

去日本搵鹿撞佢

過咗曖昧時期我覺得好難畀佢撞啦

中出完講分手 包小鹿亂撞

我都係咁諗，可以保持甜蜜已經好好喇